<<<<<<< HEAD
<<<<<<< HEAD
<<<<<<< HEAD
<<<<<<< HEAD
# Правила

Репозиторий не форкать


Задания в бранчах в README.md файлах


Задания выполнять в своих публичный репозиториях


Записывать в README.md как именно выполнялась задача

#
task#1 - 30 баллов


task#2 - 30 баллов

task#3 - 100 баллов (обязательно)


task#4 - 100 баллов
=======
# Удаление ненужных коммитов
Придумать как можно удалить все коммиты из истории кроме трех последних
=======
# Удаление ненужных веток
Написать bash который будет удалять все ветки что уже есть в ветке мастер. [Пример с лекции](https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-example-1.3) 


Удалять все ветки кроме master, dev, release
>>>>>>> task#2


# Expected result:
- Публичный репозиторий
<<<<<<< HEAD
- Склоненный с репозитория https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-task/tree/task%231
- В истории комитов только три коммита(последние в оригинальной репе)
- В README файле описано как именно был произведен откат(Схема, описание или скрипт)
- Правки README файла могут быть 4м коммитом
>>>>>>> task#1
=======
- Склоненный с репозитория https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-task/tree/task%232
- Скрипта  для работы на ubuntu сервере
- Процедура будет работать с прод репой.
- В runMe.sh сам скрипт
- В README файле описано что именно делает скрипт и другие детали
>>>>>>> task#2
=======

# Git репозиторий автообновлением

При коммите в ветку мастер содержимое ветки мастер должно обновлять папку /var/www

# Expected result:
- Ваш ubuntu сервер(*)
- Git репозиторий на сервере(*)
- Публичный репозиторий
- Склоненный с репозитория [https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-task/tree/task%233](https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-task/tree/task%233)
- Процедура будет работать с прод репой.
- Не использовать облачные git сервисы.
- Не использовать облачные teamcity, jenkins... сервисы.
- В README файле описано детали настройки и flow с этим репозиторием.
- Репозиторий может содержать доп скрипты гит репозитория.
- Доступ на сервер для ключа task3.pub без пароля.
 
>>>>>>> task#3
=======

# Git репозиторий + rbac

На ubuntu сервере настроить git окружение с RBAC системой доступа 

При коммите в ветку master содержимое ветки мастер должно обновлять в папке /var/www/master

При коммите в ветку dev содержимое ветки dev должно обновлять в папке /var/www/dev

При коммите в ветку отличную от dev или master ничего не делать

Дать доступ 3м(noob, pro, god) пользователям на любые операции в ветке dev

Дать доступ 2м(pro, god) пользователям на любые операции и в ветке master

# Expected result:
- Публичный репозиторий
- Склоненный с репозитория [https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-task/tree/task%234](https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-task/tree/task%234)
- Скрипта  для работы на ubuntu сервере
- Не использовать облачные git сервисы
- Не использовать teamcity, jenkins...
- Не использовать git rbac плагины, gitolite
- В README файле описано детали настройки и flow с этим репозиторием
- Репозиторий может содержать доп скрипты гит репозитория 
- Доступ на сервер для ключа god.pub, noob.pub, pro.pub без пароля
 
>>>>>>> task#4
